Babymetal 東蛋個 show 免費有得睇

善心打破零回覆

Yui

推 post 就推 post 啦你

16年嘅 yui 真係正到

我好人唔計較呢啲嘢

訓先，2點半了

正

我覺得呢個時間嘅曲風同個組合係最正

心水清連套衫都靚啲

No Rain No Rainbow

megitsune入坑歌

有yui-metal嘅babymetal真係好正

本來今年clockenflap以為有得睇Live

好撚正 YUIMETAL